[J-Pop] 大原櫻子討論區（4)

Part 4 開鋪！
之前有聽過或者冇聽過櫻子既人都入黎睇下啦！

預祝櫻子8月9日發行嘅新Single可以創出好成績！

希望6月24日初次主演的音樂劇「Little Voice」千秋樂順順利利！

之前的link : 大原櫻子討論區（3）

櫻子official site

櫻子Twitter

櫻子IG

Fans開既微博

推薦歌曲:

新single: 「ひらり」
電影「チア・ダン」主題曲
(港譯「去吧！啦啦兵團！」)

現場版：

新single B side 歌： 「青い季節」
電影「チア・ダン」插曲

出道電影歌曲： 「ちっぽけな愛のうた」

首張個人名義single: 「サンキュー」

第66回紅白歌合戰，紅組打頭陣的歌曲： 「瞳」

「真夏の太陽」

10月武道館巡迴LIVE (必睇)
有時會死link, 過幾日後又回復返

「サイン」

「こころ」和 「君になりたい」

「トレモロレイン」

新po留名

新post 留名

LM

又下次麻煩你了,辛苦哂

終於有新歌消息，由秦基博監製，今次終於如我所願，試同其他音樂人合作. 一直由龜田監製感覺音樂上冇乜突破，龜田D歌及編曲一向唔係我杯茶。

Title: My Favourite Jewel

這歌暫時未有tie up.

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
大原櫻子 7thニューシングル
「マイ フェイバリット ジュエル」
発売日：2017年8月9日(水)
※各ジャケットと各DVDは内容が異なります。

《CD収録曲》
M1：マイ フェイバリット ジュエル
（作詞：秦 基博／作曲：秦 基博／編曲：河野 圭／プロデュース：秦 基博）
M2：Jet Set Music！
（作詞：leonn／作曲：杉恵 ゆりか／編曲・プロデュース：小名川高弘）
M3：ALIVE
（作詞：小名川高弘／作曲：小名川高弘／編曲・プロデュース：小名川高弘）
※フジテレビ系『ライオンのグータッチ』テーマソング

《商品仕様》
●初回限定盤A
（CD+DVD・「マイ フェイバリット ジュエルMusic Video」収録）
VIZL-1225／￥1,500+税
●初回限定盤B
（CD+DVD・内容は後日発表）
VIZL-1226／￥1,500+税
●通常盤（CD）
VICL-37312／￥1,200+税
☆ツアー優先先行予約シリアルナンバー封入（初回限定盤A、初回限定盤B、通常盤初回プレス分のみ封入）

歌名好搞野，
個人覺得同水野良樹合作的陣容更有睇頭
殘念

初初都以為會同水野合作先，但好似私下交情係同秦基博深D。

轉吓監製唔使咁悶

其實我更貪心，希望同清水依與吏合作

點解覺得係更貪心
其實覺得ゆず的風格同櫻子都有點似，
ゆず20週年又周圍搵新一輩合作
但兩邊好似無咩關係咁

希望整到首好似ひまわり咁既歌
秦博基依家上節目都仲唱緊依首

同ゆず完全冇交集，但同back number 一直都幾熟。"更貪心"嘅意思係 back number 比生物股長 紅。

其實除左呢首之外我都唔知佢有乜歌，完全冇聽開佢

以前初出道有d歌都幾正

希望呢首歌紅到啦
秦基博話係想像櫻子的歌聲來寫呢首歌的

睇吓攪到乜嘢tie up. 不過最重要首歌好聽，MV拍得靚，紅唔紅係其次。

めざましライブ 7月18日出演

夏季音番開始發表，應該會出演幾個宣傳新單。

Musical Fun Home B站有得睇，找Fun Home便很易找到。

櫻子要梳男仔頭，有同性戀床戲。有點話題性，反正不會太祼露我覺得沒關係。

呢部係近年百老匯音樂劇界的話題作品。對櫻嘅夢想有幫助。總覺得櫻子喺舞台劇嘅選擇上係唔會無的放矢，係一步一步向夢想前進。

櫻子IG更新

睇完OverRingGift之後合照。今日超級可愛

櫻子的北九洲公演係幾時的？

Little Voice? 6月24日千秋樂

喔，仲咁得閒去睇劇

綵排可能朝9晚5

無意中睇到Victor原來係同電子產品,音響有關的公司
JVC好似都係Victor的品牌
唔怪得以前櫻子幫過JVC耳機賣廣告

係呀，我細個嗰陣JVC D影音產品都幾出名

UA films Facebook 終於提吓櫻子

呢張幾靚

係呀，咁橋尋晚我都睇過呢張的原圖

櫸坂的小林由依 似乎係櫻子fans呢，帶齊櫻子T 同towel 去捧場

櫻子IG更新左，即係Little Voice 完滿結束！
櫻子辛苦曬啦！
7、8月有冇電影拍吓呢？

佢上次睇liitle voice個blog都有話係大好きな大原櫻子さん

櫻子又釣到新女了

想知櫻子夢想係咩

去紐約百老匯主演musical. 好似米倉涼子咁

希望櫻子現實可以好似Cheer dance個故事咁勵志啦

櫻子好似吸好多坂系朋友

即係little voice唔只睇左一次?

至少第二次。

我覺得日本後生女好鐘意櫻子呢類似小動物嘅様

前排好忙 終於有時間追番d post

辛苦曬

Welcome back

咁要上多D來啦

希望可以成真啦

好想再了解更多有關櫻子既野

例如?我地呢度幾位巴打都迷左櫻子都幾耐
睇佢佢幾多不同的節目及interview
應該都知幾多野了

懷舊一下,
櫻子2014年在kkbox youtube channel講普通話"大家好"的片段
當時好似剛剛高中畢業,

宣傳「カノジョ嘘」

我好迷櫻子 但係真係忙到癲
介唔介意巴打們話我知邊度有得睇佢d interview?

雜誌訪問的話，百度貼吧有一D中譯嘅。

微博亦有一D

片的話，去B站

最近有 櫻子上洒落主義的中文字幕版

原來おしゃれイズム有中字咁正
呢個堅好睇

舞台劇終於完左，無顧慮，呢幾日真係要mon住櫻子有咩動靜
好期待新歌有關的活動

如果完全冇動靜亦可能係好事，例如拍電影就唔得閒放閃。之前話過今年想拍電影。

Thank you 巴打

レオちゃん的新歌「ずっと、ふたりで」MV解禁啦。係NTV日10檔劇「愛してたって、秘密はある。」嘅主題曲

レオBB越來越姿整

依家冇咁外星人feel

以前真係想剪左佢pat陰

幾好聽

近年真係好睇左

櫻子,又有少女向你表白啦

呢隊真係唔知乜水

「いつか世界を釣り上げます！」のキャッチフレーズを掲げ釣りに打ち込む少女、聞間彩、安藤咲桜、長谷川瑞、竹内夏紀、小西杏優の5人で構成されるアイドルグループ・つりビットが、ワンマンライブツアー「Blue Ocean Fishing Tour 2017」のファイナルを25日に新宿ReNYにて開催。

そして小西がソロで登場して大原櫻子の『瞳』を、最後に5人で東京女子流の『ヒマワリと星屑』を披露した。歌い終えた小西は「櫻子ちゃんがメチャ大好きなんですよ！ みんな緑のペンライトを振ってくれて嬉しかった」と感激

櫻子不知不覺賺緊好多新一代的人氣，
希望累積到將來做一姐

唔知之後其他場次會唔會去到11月尾12月頭呢

應該唔會開咁耐掛

唔係得6場咋咩, 通常加開咪加得1-2場

呢次係小型果d

等出年出album再來大型的。我相信會在夏天

如果得呢六場 緊係去十月大阪果場

富士天氣女郎，miss 東大篠原梨菜 嘅profile中，喜歡的歌手一欄有櫻子份

櫻吹之中吹得最誇張嘅 Billboard Japan 編集長平賀負責做櫻子嘅interview, 印象中係Billboard Japan第一次櫻子interview. 期待！

稀代のポップスター候補。
と呼び続けたあの女性アーティスト様よりインタビュー依頼がありまして、高まっております。実際にポップスターになってからは初、久々の再会インタビューになるので、正式に決まったら圧倒的なHAPPYと共にお報せします。さ、がんばろう！

雖然未確定，不過出得twitter 都應該成事。
佢嗰種似街邊賣寶藥嘅誇張稱讚手法連我都頂唔住。不過有份量嘅人讚櫻子睇左都會開心。

讚得咁誇張

有新歌喎，返去聽下先

櫻子？

妄自巴打你好。最新歌My Favourite Jewel 應該兩星期內解禁。

將出演 Tokyo Girls Collection Autumn/Winter special live

■開催日時
2017年9月2日（土）
開場13:00／開演15:00／終演 21:00(予定)

櫻子 mini 8月號

有片睇。

個髮型有點古裝feel, 是MV造型定係拍緊戲？
我又胡亂妄想了

塊面又包左既

HMV 好抵買！

髮型唔夾，減肥啦！

mini個髮型仲衰，次次都係咁

又著上次softbank live件蜜蜂仔衫

原來髮型服裝都同SoftBank Premium Live 嗰日一樣。相信係嗰日拍嘅視頻

連髮型都一樣咁應該係喇

n 姐嘅微博整理左一個櫻子資源帖，有好多雑誌相同視頻資源。

多謝哂

weibo講到櫻子無左經理人公司後台上電視會變得少左好多資源
可能以後難D有櫻子的劇集睇了

ig第一次驚見129萬,倒跌轉頭

點解會咁

係咪統計有誤差？

可能原本係130萬多幾十個，有畤數目加減一百幾十好平常，最近冇乜吸引嘅IG post出過

最近缺櫻子,睇呢個吊吓命

初回B個張最正

正

ig果張係a/b?
好正

好正

B

b>a>通常

我反而鐘意通常盤拿著木結他

A有啲似聖誕節。計樣B最靚

今次封面比之前成熟

個頭好似藤原櫻，新髮型

今次tour 用 EMTG 電子ticket, 好似冇得轉讓？

好似個apps 一定要日本的流動電話號碼？

唔係咁開心呀
點買飛先

如果以後都係咁就真係要搵人幫手開個日本手機號碼至得了

驚人轉售獲利?

睇黎點都要有sim卡

日本電話號碼

要上amazon買張有sms功能海外用到的日本sim card,
姐係煩得來又有額外支出

ig新相,
扮totoro

唔知櫻子依家攪緊乜？

返學掛

今日suzu做咩咁性感

邊度有得睇

搞到今日twitter一打suzu就出 "胸"

去左巴黎

fashion show

すず個IG 有離線直播睇

有baby fat. 暫時密實D好D

依家睇緊佢套「怒」，佢做得幾好，之前睇過小説幾好睇。
佢喺「先生」嘅造型都好可愛

明日係日本七夕，希望櫻子可以post 浴衣照

個ig有諗方法搞旺佢了，
要強勢點來迎接新單曲

最近流失得比較快，目前得1298741，比上星期少左1000。

基本上電視曝光率仍然對人氣有相當影響。近幾個月好少喺電視見到櫻子。不過twitter 剛剛破26萬，慢慢上升中。

櫻子有直播

做緊野miss 左

唯有睇圖，唔知佢做緊乜呢？

有啲恐怖

可以多一條出路去拍恐怖片。午夜蘑菇

唔通又去剪頭髮?
笑得咁開心唔知係發生緊咩事呢?

對眼就來跌出來

依張好搞笑

Up 左上youtube

櫻子﹕カラコン入れってないよ！

多謝哂一拳巴打

想meet佢個嘴

TBS音樂の日出演

終於上返個似樣的

加埋鬧鐘丶FNS （估會有），夏音番有3個

好想佢想RockinJapan或summer monic呢類

個website已經用緊新相

IG 有新髮型嘅片。好可愛

原來今日櫻子千里迢迢去 札幌日本大學嘅 桜虹祭，為自己讀嘅大學奔波，乖乖。雖然佢讀嘅係東京日本大學。

呢間日本大學好似係集團式，好多分校

係啊，係日本最多學生嘅私立大學。佢個藝術學部都幾出名，據聞偏差值幾高。

如果櫻子冇做藝人，應該會一直讀桐朋學園，由幼兒院到大學一條龍。係東京出名嘅私立學校。

今集首歌又播多左少少, 有最後一次Chorus前既Bridge
17分左右開始唱, 已經俾首歌洗腦

希望快點解禁

唔講真係唔知
有點可惜

之前有巴打話想多了解櫻子，就寫少少佢嘅學校。

之前櫻子話錄「ひらり」前回到佢幼稚園到高二嘅母校，就係桐朋女子高校。但因為名門校規好嚴，唔准學生參與藝能活動，所以（傳聞）櫻子2012年拍劇集「高校入試」做臨記後，（有大頭樣特寫有對白），就俾學校請佢自己退學。之後入左好多藝能人讀嘅和光高校(男女校）讀埋高中。佢畢業典禮上cosplay 做Cinderella。

再查一下原來桐朋大學音樂部係非常出名，尤其古典音樂同指揮。不過櫻子興趣係戲劇方面，所以入左日大藝術學部，估計主修戲劇。

題外話：之前有訪問過佢小學老師，話櫻子係「箱入り娘」，即係受過份保護嘅小姐。

原來你知得咁多，
櫻子原來被過份保護
佢間學校真係好似好嚴
咁點解仲同母校咁多聯絡？

因為櫻子念舊卦？

其實以上都係從D專訪中睇番來。加少少網上傳聞。上次Quick Japan佢同花花對談都講左好多細個時嘅嘢。

可能最近一年冇打機丶冇心機睇足球所以得閒左，依家努力硏究「櫻子學」中，我都覺得得自己好無聊。

今個星期三晚NTV 首播「過保護のカホコ」（過度保護的加穂子)
高畑充希做，我覺得會幾好睇。
其實櫻子個天然樣都好適合做呢個角色。

女主角個名好攪笑，叫 根本加穂子，「加穂子 」同「過保護」同音。

今期VIVi 香港版

同你一樣既!!!

櫻子的日常彩妝

ViVi咁正要買本港版返來剪頁了

朝日Summer Station 出演

「SUMMER STATION 音楽ライブ」概要

期間：7月16日～8月20日
場所：コカ･コーラ SUMMER STATION LIVEアリーナ（六本木ヒルズアリーナ）
出演者ラインナップ：
7月16日：大塚 愛
7月17日：青山テルマ
7月18日：Beverly
7月19日：WEAVER
7月20日：BOYS AND MEN
7月21日：超特急
7月22日：上白石萌音
7月23日：Czecho No Republic×GLIM SPANKY
7月24日：三森すずこ
7月25日：SKE48 Team E
7月26日：小倉唯
7月27日：THE RAMPAGE from EXILE TRIBE
7月28日：山崎育三郎
7月29日：ステージ収録の為ライブなし
7月30日：ステージ収録の為ライブなし
7月31日：AKB48 Team 8
8月1日：Juice＝Juice
8月2日：たこやきレインボー
8月3日：新妻聖子
8月4日：AK-69
8月5日：どうぶつビスケッツ×PPP
8月6日：祭nine.
8月7日：つばきファクトリー
8月8日：SOLIDEMO lol
8月9日：Sonar Pocket
8月10日：家入レオ
8月11日：I Don’t Like Mondays.／SHE’S
8月12日：内田彩
8月13日：大原櫻子
8月14日：NGT48
8月15日：井上苑子
8月16日：アルスマグナ
8月17日：バンドじゃないもん！
8月18日：藤巻亮太
8月19日：内田真礼
8月20日：FlowBack／MYNAME

『コカ･コーラ SUMMER STAION 音楽LIVE』出演決定！！

8月13日(日)開場17:00／開演17:30

哈哈！正想貼
櫻子去多d 音樂fes同音番呀！

昨晚Melodix 播未公開訪問片段

想問下一拳巴
櫻子本ViVi係宜家便利店見到好多個女人疊埋o個本嗎？

8月號有肥婆嗰本

草刈浩司IG . 百厭櫻子

地址係同Fuji Pacific Music在同一棟大樓。
不知是否代表兩者仍然有關係？

係得結他手post多D櫻子
櫻子真係好可愛

明早「My Favourite Jewel 」將會在J-WAVE 電台首播

youtube有期間限定影片，大家快睇

已公布特典

A Tower Record

B HMV

C TSUTAYA

D Amazon

E 樂天

其他店

個人最鐘意C
其實張張都唔錯

今次超可愛 好期待MV解禁

已在amazon, 樂天分別訂左 A盤同B盤
再搵代購喺 TSUTAYA 訂埋 通常盤

係HMV

TSUTAYA 特典同 日亞好似，不過我鐘意特典C，唯有照買。 用日亞因為買開其他嘢所以買埋一齊運來。

強
我都想訂哂A，B佢

搵代購係A Tower Record 買初回b先

ACD都正

後日有得睇，唔知櫻子幾點出？希望唔係半夜

My Favourite Jewel 低音質分段試聽

輕快的歌曲，副歌不錯易入腦，有點JK向，成績如何要睇有乜tie up.

但不會是神曲

秦基博又話首歌曲風大膽
聽你咁講有點失望

聽唔出邊怱大膽，整體都是大路歌。不過清新的風格很適合櫻子！

明晚深夜公佈歌手出埸時間。希望唔使我半夜爬起身睇。

今次single 嘅visual 全都做得好靚，希望個MV 都拍到一樣水準。

雖然都好聽, 但我中意alive多好多

唔知幾時可以安排Alive呢類歌做主打，
然後tie up好野
咁先有機會大紅

留完對上一個留言我就一直loop My Favourite Jewel, 依家覺得兩首都好好聽

兩首歌不相上下

去日本Amazon 買記得選有特典嗰款，冇特典嗰款係平D。

唔小心去左cd japan買，唔知有無特典呢

店鋪list 冇，唔知會唔會有。

櫻子半夜3:00至4:00出場

唔駛瞓啦你

即係香港時間2至3點

上次都係依d時間

痴線又係呢種待遇
日本藝能的規矩真令人無言

又要櫻子捱夜

論資排輩

レオちゃん IG 之前和櫻子一同收錄「プレミアムMelodix 」

電視播了嗎?

2點至3點呀

Melodix 唔知幾時播

係喎, 我誤會左以為係問音楽の日添

呢個就快開始了
可能唱新歌

終於就黎到櫻子

即刻唱新歌

睇完，好短

大部分都係一首就完
睇埋beverly就瞓算

咁夜出都唱得咁短

昨晚的Insta Live 。我完全收唔到通知

昨晚的演出片段

BS-TBS 台 Sound Inn
8月12日 11:00 - 11:30 出演
一個幾深入介紹新歌嘅節目，每月做一次，下月guest係櫻子。

有半個鐘,唔錯喔,終於有D正常的大台正常時間

出左短版MV

櫻子IG更新。 今次的mv很有電影的感覺，雖然仍然是低成本，但拍得很美。

今早新聞

今日香港時間11點將會在GYAO公開完整MV

原來都係短版

唔緊要啦，通常完整版都要臨出碟先有

應該都係同一段報導

今天めざましLive 開場前櫻子有InstaLive 但我又係收唔到通知。但件衫睇落似上年嗰件。

今日本來下午本來有雷雨，主辦單位曾考慮取消，但臨門天晴，櫻子真係晴女。

今日set list

M1.真夏の太陽
M2.マイ フェイバリット ジュエル
M3.瞳
M4.踊ろう

EN1.明日も
EN2.青い季節

今次insta live我有睇到

你就好啦，唔知係唔係公司wifi有D問題，完全收唔到通知

FANCLUB 有櫻子新的comment 片

今日嘅 Insta Live

今朝睇新聞，以東京昨午的豪雨及落雹的災情嚴重程度，櫻子場露天live可以喺冇乜雨之下完成簡直係奇蹟。

年年都揀正呢d落雨時候搞，
只可以話宜家東京嗰邊的天氣都越來越唔穩定

就池袋呢幕都好得人驚

今朝睇日本新聞仲恐怖。

Zepp live 加左一場東京，最後一埸

開細場可以迷到更多未夠忠誠度的歌迷入坑

今早香港時間7:00至7:15
Space Shower TV 播左 My Favourite Jewel 嘅完整版MV
不過唔係高清

今晚有新節目講mv

係line live. 依家做緊，好似櫻子未出

【サキドリ！】最新MVをお届け！(1)
明日7/21(金)6時～[リピート:20時～]
西野カナ「Girls」
大原櫻子「マイ フェイバリット ジュエル」
宮野真守「POWER OF LOVE」
超特急「My Buddy」

M-ON TV 明早5時及晚上7時會播完整版 MV

原來已出。唯有睇片

幾靚嘅banner, 鐘意嘅話請去like 一下。

有人放了MV 下半段

好耐冇上劇，一年一度，唔知有幾多戲份

ドラマ10「この声をきみに」制作発表！
【出演】竹野内豊 (NHKドラマ初主演) 麻生久美子
ミムラ 堀内敬子 松岡充 大原櫻子 趣里 戸塚祥太 永瀬匡
平泉成 仁科亜季子 片桐はいり／杉本哲太 柴田恭兵

#NHK #この声をきみに

Cast 排第六個名，希望出鏡多過「スキコト」

NHK啲劇多數悶親人

配角櫻
累積經驗遲早有主角做

好過冇

同NHK合作，將來或者有晨間劇做吓

原來當日畫嘅係竹野內豐

眼鏡形狀錯左

其實就係最冇經驗嗰陣做左兩次主角

水球同邊樣？

小枝理子?

係wor

bilibili有完整高清MV睇

謝巴打。正！可以download落手機

剛剛嘅一集CDTV 夏日名曲篇。
臨尾有「真夏の太陽」

櫻子IG 更新。
拍緊MV定係拍緊劇？

呢件衫好熟面口，好似係之前有次ug直播著過

唔知係咪光線問題，依張個髮色好靚

呢個髮型都係最靚的

BS-TBS Sound Inn "S" 改左日期時間

東涌醫院（即北大嶼山醫院）急症室冇乜人，幾乎唔使等。
我8點半在荃灣撞親眼角，坐地鐵去東涌睇急症，洗埋傷口，依家已走得

冇咩事丫嘛

小事，多謝。
唔使縫針。唔係驚留疤痕嘅話都唔鬼去睇醫生。

你排緊急症都仲得閒update櫻子d資料

因為冇嘢做。真係唔使等，如果去荃灣仁濟急症室，可能5點至走得。

去東涌咁樣睇
好彩唔駛縫針就好好多

櫻子ig見到佢隻右手

呢隻介指咁大點帶？

係囉，連櫻子隻咁肥嘅手掌都唔啱size

櫻子日記已更新，最近好似有輕微的食物中毒，肚痾，
現在已好返

家入レオ、大原櫻子のニューシングルリリースを記念したLINE LIVE特別番組が決定しました🎉

7月29日(土)19時から生放送～😍二人と親交の深い”あの”スペシャルゲストも登場しちゃうかも！？視聴予約をお願いします💞

照佢篇日記咁講應該係BBQ的蝦同魷魚之類燒唔熟

我依幾日同櫻子一樣，不過我仲未好番

咁橋昨天我都肚痛過一日

順便減吓肥

Special guest 唔使講都知🌸🌸🌸

靠咁樣減肥轉個頭又會肥返
同埋塊面減唔減到又一件事

同講左冇分別

三個條路都有點難行
不過點講都應該係櫻子最有明星味

櫻子自己獨立，應該最難行，要拿好tie up或 拍劇拍電影都好辛苦。

今日レオsingle發賣,原來櫻子的drummer負責新曲中的第二首曲的鼓

髭白健‏
@KenHigeshiro
正在跟隨
更多
本日リリース、家入レオさんnew single「ずっと、ふたりで」
M2.だってネコだから、ドラムで参加させて頂きました！
とても素敵な楽曲でRECも楽しかったな～
是非お聴き下さい(^^)
個人的には1サビ直前がツボです(笑)

剛剛好番，昨晚又大吃大喝

Little Voice 聚會

20代最cool結他女 排行。結果一如預期。

聽都未聽過第5

出道未夠一年，冇聽過

今次唔肚痛嘅話又會肥返轉頭

櫻子連呢個榜都拎唔到第一
明明miwa的音樂同人氣都係普普通通

這類訪問因為冇限受訪者年齡，所以出道耐，知名度高一定著數D，論知名度櫻子一定唔及miwa 同 レオちゃん。

新雜誌相
【GiGS9月号／本日発売】
シングル「マイ フェイバリット ジュエル」をリリースする大原櫻子さんは、新曲の制作舞台裏に加えて、自身のボイス・トレーニング方法を教えてくれました！ボーカリストのみなさん、必見です☆

希望櫻子能夠上到以前YUI的高度

今次single 主要以外卷髮型宣傳

上番初出道時嘅鋒芒我都好開心。2014同2015都入選modelpress 嘅年度の顏。

原來咁緊

原來咁堅 [/quote]

又有新限時teaser!

最後好可愛

參加抽獎就可以睇 MV 嘅limited edition.

不過只可以睇到8月14日。遲收碟就睇唔到

仲要一個serial code只可以睇3次。係咪太嚴呢？
最近好多嘢都收緊左，好似用e-ticket, 喺twitter 都睇到一D怨言，官方冇足夠資料，D人唔知點轉讓（尤其同行者未定），直接影響抽飛反應。其實正值人氣下滑，呢D改變唔適合依家實行。

完全無為到櫻子人氣同前途著想

估計係GIGS 9月號。
又要買啦

[/quote]

補番link

櫻子IG更新。開始拍攝新劇。似乎第二集才出現？

出場出得好少？

【ゲスト情報！】来週、8/3(木)の生放送教室には[ 大原櫻子 ]先生が来校してくれるぞ！お楽しみに！#大原櫻子 #SOL
下星期六上School of Lock電台節目

話角色好有挑戰性，希望多D戱份。如果多D上堂嘅場境，咁應該所有學生都有得出鏡

原來又做返學生

成年人興趣班，應該得十個8個人一班，我估佢做大學生

今期B-PASS 9月號。已訂了

下星期五Music Station 有レオちゃん！

櫻子IG更新，仲得閒去睇鋼琴演奏會。
睇嚟櫻子除左鐘意電影之外，都幾鐘意音樂

櫻子個樣幪左

櫻子IG更新，準備今日同レオちゃん嘅 LINE LIVE.
可愛

大家有無睇緊直播？

出左街，遟左睇
不過喺街都好難睇曬全程

其實有得返睇的，好似係

レオちゃん twitter

レオちゃん有冇改圖，冇奶油咁靚

我覺得都係合理的範圍，
不過櫻子的五官真係零舍大D咁

有得睇番

終於有得食西瓜

CDTV 的一點點making 映象。希望這個MV的making可以在album公開。

明明藤原櫻大啲

今年嘅FNS夏祭，因為以周年紀念的歌手為主，似乎冇櫻子了。

又有新的夏Fes. 唔知之後會唔會有櫻子。
NHK 的 「シブヤノオト」8月19日特番「夏Fes」

覺得櫻子同富士台的緣份應該薄了

我覺得都係合理的範圍，
不過櫻子的五官真係零舍大D咁[/quote]
明明藤原櫻大啲 [/quote]
係咩?

又冇櫻子份

明明藤原櫻大啲 [/quote]
係咩?[/quote]

冇所謂

不過今次有D特別，比較少年輕嘅歌手同組合。

嘅地址係喺Fuji Pacific嘅辦工室內，所以雖然獨立左但又樓斷絲連。

係咩?[/quote]

冇所謂 [/quote]

佢哋3個嘅互動真係好可愛。櫻子似乎已拿左車牌，因為話要出去自駕遊。

同レオちゃん最近嘅訪問所講嘅一樣，3姊妹中，櫻子係做男人嘅角色。最後藤原さくら向佢道歉，佢就攬住さくらちゃん。同上次攬住すず安慰佢一樣。

櫻子IG 更新。 同黑貓玩。唔知佢做緊乜呢？

冇所謂 [/quote]

佢哋3個嘅互動真係好可愛。櫻子似乎已拿左車牌，因為話要出去自駕遊。

同レオちゃん最近嘅訪問所講嘅一樣，3姊妹中，櫻子係做男人嘅角色。最後藤原さくら向佢道歉，佢就攬住さくらちゃん。同上次攬住すず安慰佢一樣。[/quote]
點樣男仔角色法？
節目中聽到佢地提過要去橫濱的IKEA

佢哋3個嘅互動真係好可愛。櫻子似乎已拿左車牌，因為話要出去自駕遊。

同レオちゃん最近嘅訪問所講嘅一樣，3姊妹中，櫻子係做男人嘅角色。最後藤原さくら向佢道歉，佢就攬住さくらちゃん。同上次攬住すず安慰佢一樣。[/quote]
點樣男仔角色法？
節目中聽到佢地提過要去橫濱的IKEA[/quote]

即係負責做決定，借個膊頭嚟喊之類嘅嘢啦

三女victor祭今日會員先行抽飛，頭先login過流程相對易好多，就咁用信用卡就買得，到時到選定的便利店拎飛
有無爸打有打算睇

唔知乜料，唱幾多首歌，應該唔會

今期mini 有一頁櫻子

今次因老虎鐘意個特典，所以我一早訂左幾本。幫佢D朋友訂埋。估唔到今期都有櫻子。

今晚香港時間一點五十分有Melodix! レオちゃん同櫻子共演。

想去tour多D, 但又唔知點買飛

呢個節目簡直係佢地天下,
其他節目都無咁多機會俾佢地

唔係買左逐頁睇都唔知
低調到 仲要貓背

tour真係買到都要做白老鼠

line live條片已經刪左了

このページは存在しないか、すでに削除されています。

有人upload左上youtube

快速被封

我已下載backup了，想要我再upload

今晚先，依家喺街

冇公信力排名系列：今期seventeen 唔知係乜統計

「 #この声をきみに 」…稲葉美鈴・大原櫻子。声優志望の専門学生。憧れていた声優になりたいと思い立つが、両親は反対するし、声優スクールはお金がかかるし、とりあえず朗読教室へ。幼少の頃、母親に「上手ね」と朗読を褒められたことをずっと覚えている。

櫻子角色介紹

上面個榜屈左機
下面我心諗西野加奈邊忽好？

啱女性嘅歌詞同K歌

上面個榜佔左兩首

你地知唔知點樣下載bilibili高清?

有冇人留意到上面幅相唔係櫻子

邊個扮緊佢個CD封面?

呢段片點下載都係低清，但有D片可以下載到高清，唔知係唔係上載嗰個人set左

好似係大友花恋

原來係咁
唔怪得

facebook 香港group有全檔，強！

正！

有D懷疑呢個排名榜係大友花恋自己嘅喜好

係喎，原來唔係櫻子黎

面盲症？
櫻子個樣都唔記得

冇細心睇個樣嘛
專注左係d字度

其實同你一樣無理到幅相

free live唔錯,台場呢個位置應該可以聚到好多人

今夜の生放送教室には8/9にNEWシングル『マイ フェイバリット ジュエル』をリリースする[#大原櫻子]先生が来校！【自分だけの宝物】今夜は君だけが大事にしてる“宝物”を大原櫻子先生、校長＆教頭に教えてほしい！宝物は「物」以外でも何でもOK！#マイフェイバリットジュエル #SOL

今晚出演著名的電台音樂節目SCHOOL OF LOCK!‏

仲要係acoustic, 正！ 可惜冇得睇，最多晨早新聞播十幾秒

多D依D free live就好

SOL 一大堆相

牙仔好似有點黃

新劇預告片

櫻子劇照

好得意

櫻子ZIP!春FES 趁未被刪快download

Jpopsuki 有 MFJ 高清版

終於有!正!

畫左好多個ZIP!

收到雑誌。GIGS 9月号。mini 9月号

公司scanner壞壞地。Scan得麻麻。而且蓮登自動降低畫質。原圖有4Mb，俾佢壓縮左

多謝哂巴打,已經好清,細字好清楚

今日呢張相唔知影緊mud呢

眼鏡中的心心

【TV】
7thシングル「マイ フェイバリット ジュエル」のMVが、フジテレビ「SoundWeather」にてオンエア！

フジテレビ「Sound Weather」
OA日：8/7(月)〜8/27(日)まで (予定)
※毎日最終番組編成枠「Sound Weather」にてオンエア

【NEWS】
デリシャカス2017 VR Zone「Sound Inn "S"」にて、新曲「マイ フェイバリット ジュエル」の歌収録の様子をVR体験出来ます！

会場：赤坂サカス内ギャラリースペース
期間：〜2017年8月31日(木)まで
時間：午前11時〜午後9時
入場無料

今晚 八點 Space Shower TV有櫻子 MV 特集

呢個如果身在東京必去

T-site 嘅訪問加靚相

靚
不過好似同之前好類似

硬係好似之前見過依套咁

同ひらり的雜誌相好似

呢張好矇

櫻子IG更新。今日係フラゲ日。大家買左未？

可以投票嚟緊嘅tour 唱乜歌，要係cover人地嘅歌，唔限語言！

不限語言咁強
呢個計劃原來係櫻子自己提出
この企画は大原本人の発案によるもの。明日8月9日リリースのシングル「マイ フェイバリット ジュエル」のプロモーションとツアーの打ち合わせを行っている中で、「カバー曲を歌ってみたい！ ファンの方のリクエストを聞いてみたい！」というアイデアが飛び出した。

我投左 Norah Jones / Come Away With Me
同 レオちゃん / 君がくれた夏

有人去左，冇人等。睇左成個鐘

Oricon 專訪

已在レコチョク買左hires

聽完之後覺得Alive 最好，Jet Set Music 一般

MFJ 唔及上一單好，櫻子唱法正在轉型期，想用更柔嘅唱法，但仍在摸索中。一直存在嘅高音問題仍然存在，反而3巡唱live時仲好，錄碟高音把聲反而薄左。
不過今次個MV 超靚，促銷手法亦唔錯，不過首歌唔夠好，今次應冇突破。銷量我估2萬至2萬2左右。
如果出下隻album前冇更好嘅新單，3rd album 應去唔到V嘅銷量。

我未買,即刻去買

覺得櫻子最重要要在形象上搵返個更好的定位
唱歌都係,要搵更突出自己聲線的方法
先有得紅

不過唔知巴打指的高音問題是什麼?
聽過櫻子咁多首歌,
暫時サンキュー尾二一句最尾的高音是發揮得最強的
好似係真音
之後的新歌聽落把聲的確無咁勁

唔知同日有咩對手呢？
如果執到個daily第一都唔錯，
週間就難點

有報告good

乃木圾18單同一日出

玩完

有無一個禮拜無組合出碟
仲要乃木坂

秋元康計好哂啦, 咁多個團真係每星期出一隻都得

Oricon single 期待度排第八。

細碟想拿日榜第一係冇乜可能，個人女歌手嘅細碟一向唔太賣得。即使係西野、安室近年細碟都好少上到日榜第一。
數字團同J家團唔使講, 此外亦唔會夠嗰D idol master, 其他偶像團體，韓團 ，出名聲優等等爭。

Album榜仲有D機。

我指用假聲唱高音時聲音太薄

再來一堆靚相

有人放左Limited version MV 上 twitter

好鬼可愛 可愛死了

最近工作煩到嘔，真係要靠櫻子嘅歌聲同個可愛樣嘅支持先至可以保持心境愉快，繼續有工作動力。

大家一齊唱Jet set music! 嘅講座

另一個interview

呢輯好靚
靠住落地玻璃好有趣

近期最靚呢輯相

明日有碟收，都係amazon最快，用DHL。睇吓ローチケhmv快唔快得過佢，用EMS 收1500yen, 貴amazon成倍

新單配信表現麻麻，遠及唔上ひらり。 不過冇tie up 會差D唔出奇。

又一個interview. D相都幾靚

Billboard interview 終於來了

靚相一大堆。今日發表嘅相全部靚爆鏡

首日第7

iTunes 3首歌全入top 100. 亦成為iTunes 熱門關鍵字

有新歌喎

係啊

今日line music 瞳 突然上榜排34
原來今晩カラオケbattle 決勝戰有人唱呢首
叫中原櫻乃嘅高中生，有主演過Musical Annie

收到貨。 初B. 都係日亞快D

試聽咗新歌，唔錯

其實3首都ok, 不過欠缺大hit嘅原素，屬於慢熱型

ModelPress 嘅專訪同靚相又來啦！

B-PASS 9月号

係咩？
我覺得jet set music 可能差啲，另外兩首唔錯

Jet Set Music 聽多幾次又覺得ok. 好適合櫻子在演唱會中唱，可以放聲高歌，唔使就住就住。

重post B-Pass 9月號，之前scan 歪咗

明日嘅release live 會有工作人員用smart phone 即場用line live 報導。 明天香港時間下午五點記得睇啊！！

初回B 嘅DVD 非常好睇，可以睇到傳說中嘅場面，亦有生唱出乎意料嘅歌（一小段）。唔買呢隻絕對會後悔！

我都收到碟了

A or B?

A, 咁多隻都係買A, 變成左習慣

好心急想睇!!!

買哂A,B
A搵代購幫趁victor shop
B在CD Japan買,
不過兩隻都未到

我鍾意Jet Set Music 多D,歌聲比起Alive唱得放點
同埋Alive的旋律成個flow太似Scope了
雖然本身都好會鍾意Scope

多謝哂巴打,你真係太好了

唔使客氣，反正都會切頁，成本咁厚冇位擺

昨天早上已到，只係我唔得閒去收件
Amazon 用DHL 係比 Lawson HMV 用 EMS 快2小時。不過價錢EMS貴D。

有冇買leo新碟？最近首ずっと、ふたりで都好正

屋企冇位擺，冇買實體，喺レコチョク買

雖然レオちゃん隻新single 實體銷售好差，但係配信銷售好勁。佢一向係咁。櫻子則相反。

日榜好似排過第3wor

冇。最高排十幾，首周8000、次周2000

原來差成咁
有印象了
第三是mora榜

不過今時今日睇櫻子前途都唔需要大注重oricon
始終呢D榜只會有利於唔同的idol group
反而做到穩定的歌迷群有話題性就可以繼續做得好落去

有line live睇。唱緊真夏の太陽😍

用手機拍，音質好差😅😅

櫻子IG。 洗鼻

Victor twitter

今天有instalive 又收唔到通知

8月19日的 mina 有櫻子。剛好名字喺佐藤健下面，不過估計應該係各自獨立專訪。

香港Facebook 話 Lawson HMV 網站有tour 實體飛抽，自由席的。想去睇嘅巴打可以去睇吓

Twitter 有一小段昨日的Jet Set music 現場演唱。

漏左link

看さくふぁむ嘅投票，似乎新單3首歌中最多人喜歡 Jet Set music

櫻子現階段仍是最適合唱 暢快淋漓嘅歌

昨日即興唱左ちっぽけな愛のうた
第一段係清唱。
有人放左其中一小段上twitter

8月15日深夜1:30(日本時間）上 「𣁽！Music」

B站有人上載左limited edition MV

同電子飛待遇唔知有無唔同呢？

唔係指定席，應該唔係靚位？

收到風櫻子bb出左新碟
已買
話時話點樣係mora買hires

我用iphone就裝個叫天行vpn，在電話買完
電腦登入返就下載到

或者電腦用chrome, download Setup VPN. 就可以在電腦download

搵左個代購網試緊, 等緊回覆

祝好運.

即使我十月去日本都未必可以睇

去既話就梗係睇埋啦

未必去東京

祝你抽到好位

我抽左大阪

月刊Songs web 版嘅相，係雑誌版冇用到嘅相

梨菜小姐今日勁似櫻子

新的美學風格，好睇

手臂一樣肉肉的

望到張相猶豫左陣

Ig新片好得意
睇件衫以為時光倒流到上年

微博今日有人拍到櫻子採排MFJ. 唱得很好呢！
D人話今日サイン唱得好好，可惜冇得聼

今日Summer Station Set list

1.明日も
2.真夏の太陽
3.マイフェイバリットジュエル
4.サイン
5.Jet Set Music
6.踊ろう

アンコール

7.瞳

櫻子有時會箸番一丶兩年前嘅衫，慳家嘅乖乖女

希望之後有片睇啦

昨日の大原櫻子 サマステメンバーはベースに目黒郁也君、ドラムに福田洋子ちゃん、おなじみコナさんとバディ・ガイ✨でした。

昨日summer station 用左新base 同 女鼓手

明晚嘅 𣁽！Music 將會有MFJ special version

睇落個台幾有新鮮感

そして、櫻子編💎

・電車で美味しそうに飴を舐めている女性を見た時🍬
・小さい子に手を振ったら、振り返してくれた時👋

#ちいサク幸せ

櫻子的小幸福有D變態

奶糖
兒童不宜

貼埋另一張summer station的相片

この流れを急加速させたのは、SNSでの拡散だ。パクチー山盛りといった度肝を抜く見た目の料理が写真栄えしたのに加え、強烈なアンチがいるなかで、「パクチー好き」をカミングアウトすることが、共感や反論を呼ぶ格好のネタに。芸能人の投稿も相次ぎ、5月に歌手の大原櫻子が「きざみパクチー」（エスビー食品）を持った写真を投稿した直後の週には、同商品の売り上げが前の週に比べて30％近く跳ね上がった。

日經新聞講食茜熱潮，櫻子有冇咁大影響力？

講到係由櫻子帶起熱潮咁厲害

當然唔係，只係舉左個例子，藝人的SNS 助長左熱潮。

希望媒體們都錫住櫻子呢個樂壇的瑰寶，多D幫櫻子宣傳

喺廣州Line Store 個wifi 竟然上到連登

大陸無封連登架，邊度都上得到

MFJ 初動 13667， 暫時睇後勁麻麻，希望過2萬。
以一隻冇tie up嘅single嚟講係合格有餘。

¦³µLlink?

有無link,上b站唔見

Thanks

魁！做緊了,現在播平井堅

出場了,呢個版本靚到好似拍MV咁

完全係新版mv, 希望有人錄製放出來可以保存！

香港fb有得重溫, 雖然唔係太清

台灣FB?

台灣FB音質如何？

好細聲

Quick Japan Vol.133 8月25日出版
有30P 櫻子 特集。重返「カノジョ嘘」的聖地拍照！今年櫻子fan的必買項目之一！

封面照已經完全把我殺死了，今日本來心情極差，依家覺得今晚瞓著左都識笑

今日至發覺過左26萬follower
佢D staff真係好忙

推友加工

呢排twitter的post多到瀉!!

買買買

原來係川島小鳥拍的照片，很符合MFJ的小幸福風格。

Quick Japan twitter. Q post

以為係其他意思

廣告文：

貼身2個月採訪，談到由出身至八十歲的人生。還有家入レオ丶藤原さくら、鬼龍院翔丶秦基博等9人大談櫻子的素顏，非常吸引的內容，今年必買。日本Amazon 昨晚的新書銷售榜排第6。

今早 日亞書本銷售榜 entertainment 類排第七，音樂類排第一

30P 嘅特集內容。
題外話，原來櫻子今年係大學4年生，明年畢業。可以4年畢業好叻女，好多藝人讀好多年至畢到業。希望佢畢業後會專注事業！

◆SPECIAL PHOTO
さくのみちくさ
撮影：川島小鳥

◆密着レポート
「いいものを作る」が原点

◆人生グラフで振り返る
大原櫻子ヒストリー

◆関係者コメント
素顔の大原櫻子へ
家入レオ／藤原さくら／門脇麦／城田優／鬼龍院翔／秦基博／YWKI／マネージャー

◆インタビュー
目の前にあることを、精一杯。

◆特別付録
大原櫻子ときめきポスター
（A3サイズ）

日本大學的last year好似近乎唔駛返學

咁就更好，出多D碟

Quick Japan上埋best seller第一位

我都貢獻左一本的銷量

音樂類第一位。本 總合大概26位左右。

Sound Inn "S" twitter 照片

節目介紹

原來係咁

想問邊到會有歌詞翻譯？

啦啦兵團首主題曲真係好聽
仲有首realize真係好正

竟然鍾意realize咁冷門,
雖然好似都係電視廣告歌

有無聽到最新單曲My Favorite Jewel呀?

未聽新歌
Loop緊啦啦兵團隻碟

依個網好似已經算比較多

初初覺得Alive最好聽, loop左一個星期之後, 覺得Jet Set Music正D

我相反,
但2同3都係換來換去,
其實表題曲都算襟聽

今次其實3首都好正

拉勻計好聽過上隻

呢個有英文翻譯，不過未必翻得太好，只做參考

我都係一樣

多謝架純BB支持！ひらり 係幾好聽，細碟表題歌中係melody最動聽嘅一首

今期Mina 10月號。遲D有中文版。
上次6月號得1頁，今次2頁。

D日本雜誌係咁，第一次上vivi 得1頁、第二次2頁，第三次4頁。

櫻子IG
翻譯來自微博

明後日19日土曜 23時〜BS TBSSound Inn “S”。或许能看到正式演出前的我。LA·LA·LAND的「Audition」的正式演出前，拼了命的我。对没法唱好的自己感到焦虑，因此可能还对staff桑态度冷淡。但是正式演出啊，真的非常非常开心…

真係好聽

回顧2015紅白，NHK真係俾足面。除左唱第一棒之外，動畫歌環節仲揾E-girls 陪襯，俾櫻子做centre. 所以之後有唔少人眼紅話Fuji Pacific ゴリ押。

聽左首My Favorite Jewel覺得好一般
反而jet set music唔錯

咁大獲
Alive呢？

Youtube聽幾首都似冇完整版
Alive好似得純音樂

節目開始了

其實3首歌都較慢熱

可以去Apple Music 、レコチョク、mora 等試聽

唔該巴打

睇完，櫻子唱Audition 非常正，完全超過我嘅預期，除左聲靚之外，表現力亦非常好，非常希望佢可以喺更多人睇嘅場合唱呢首。

みんな空の下 唱得算ok. 低音部分相當好，可以話櫻子喺日本中唱低音是前列。

好靚

巴打知唔知呢隻碟信和有未
岩岩係mor試聽左首alive都幾好聽

唔清楚，應該差不多有。
尖沙咀HMV 肯定有得賣，不過唔肯定幾時。

其實網上買一隻歌仲平，Apple Music 好似幾蚊有交易

我地呢度已經慣左上網買,可以去Amazon呢類,
從來無幫襯過信和,情願去HMV買好過
以前會幫襯的實體日本CD都是去灣仔樓上碟鋪,
例如聲威閣,搖擺廊呢D

iTunes 都要¥250

みんな空の下

名古屋local 電視台嘅MFJ promote 片段。
有多D acoustic free live 嘅片段

我打漏左十幾蚊有交易

正!

俾你講到好想睇返
等Fb或bilibili,

台灣Facebook 有得睇，但聲音同畫質都麻麻

再聽一次 みんな空の下 ，第一段副歌有D勉強，但後半無可挑剔，高低音都靚

已有高清下載

n姐都有

聽左みんな空の，呢首歌我一直都好鍾意，所以一早已loop到好熟
估唔到櫻子的唱法還原度咁足，但今次換左櫻子把聲，真係好好聽

YouTube 有

Talk 部分

みんな空の下

Audition

買左 my favuorite jewel 隻碟
好好聽呀

咁快？信和？

係呀
Hmv都搵唔到

咁信和都算快。
有冇特典貼紙？

冇呀
得張postcard

得呢張

呢張就係特典。

其實下次有新碟巴打們可以試吓夾埋一齊買。暫時覺得最扺同最快係Amazon jp. 不過缺點係Amazon 特典通常唔係最靚。用premier shipping，一般發售日之後一日早上收貨，放工可以地鐡沿線交收. 下次有碟出我會喺度問有冇人一齊，齊齊慳錢。

非常感謝

支持, 慳番D運費
btw岩岩已買定機票去大阪

太羨慕

不過都未知抽唔抽得中飛

唔記得大阪係睇邊樣

ACCECHERRY BOX

邊度買飛?

演唱會？

支持

係呀演唱會，上個禮拜ローチケ有實體飛抽，搵左間代購幫手抽，我一丁友去睇，唔駛連位，應該都唔難抽中掛

今日多人在高野山登山時見到櫻子, 櫻子見到佢地部丅有寫名，叫佢地嘅名仲同佢地握手。

待って高尾山に大原櫻子ちゃんいたんけど！！握手していただいた🌸めっちゃいい人だったし『背中の見てあみちゃんとこうへいさんだって思って見てました』とか、、部t着ててよかったああああ！！！

高尾山登ってて後ろに大原櫻子様らしき人いてずっと亜美とこれそうだよね的な話ししてて合ってるか分からなくてでも話しかけたらそうで、航平さんと亜美ちゃんですよねって部Tの名前読んで名前覚えてもらって握手もしてもらって神対応すぎて可愛すぎて失神しかけた。部T着て良かったと初めて思えた。

係高尾山

睇到直播

睇左最尾一分鐘，好暗。有 レオちゃん、さくらちゃん？

永遠收唔到通知，係路過見到。

好正呀
下年睇下有冇演唱會都想去聽下
第一次咁留意日本女歌手

依家一年難買過一年, 就黎俾哂電子飛取代

可愛かったしいい人すぎたし天真爛漫だった💗
発声練習しだしたと思ったら全力でやっほーって叫んでた😂😂しかもね、うちらで爆笑して、あみもやれよって一緒に行った人に言われてたんだけどその会話聞こえたみたいでやっちゃえやっちゃえって話しかけてくれた！！

櫻子之後大聲叫 yahooo~~~oo . 引得其他人爆笑，天真可愛冇明星架子嘅乖女孩。

好親民

睇部T叫人名,太萌了!
行山真係好陽光
櫻子keep住身體健康呀!!!

昨晚ig live除了レオ同さくら，另外一個女仔是誰？
唔通係櫻子的姐姐？

南海Candies的攪笑藝人山崎靜代

山崎最出名係佢做藝人之餘仲走去打拳，曾在世界女子拳擊賽贏過一場比賽。

今日去滴滴尼。放左兩日假。

今日のディズニーでさくちゃんに会って、私30分間号泣してて、さくちゃんが頭ポンポンしてくれて、さくちゃんへの感謝を全部伝えたら、ありがとうって泣きそうになりながら言ってくれて、名前も呼んでくれて、ツアー待ってるねって言ってくれた

っていう想像してたら寝れなくなった笑オールだわ

俾櫻子摸頭

fanclub有得抽親筆sign poster,
我已經抽了

巴打留香港地址？

留日本轉送地址

今日下午五點（香港時間）Victor Entertainment Line live 有 櫻子上次acoustic free live 嘅報導。

今日得閒去下HMV ，見到有家入里歐同藤原櫻嘅碟，但偏偏冇大原櫻子

之前去左isquare個間
得兩隻櫻子既碟

HMV真係要行晒咁多間

老銅有意外發現

信和果d都係170
睇黎170都係公價
銅記間hmv會唔會多d櫻子碟

我已經影咗一千零一隻

睇黎好小fans
定多fans到賣鬼哂

順便講埋鐵三角

兩間都有藤原櫻嘅play同Someday，尖沙咀有埋good morning

出乎意料家入里歐反而幾多

藤原櫻d舊碟我係日本都難搵，家入出道耐多d都合理既，同埋佢好多歌都全日劇主題曲

最多係尖沙咀HMV , 櫻子自己有一個section. 其他HMV 連日本碟都唔多。

咦，七月去嗰陣仲有櫻子嘅section. 有幾隻碟

藤原さくら同レオちゃん都唱過月9主題曲，知名度高D。

藤原隻play D音樂幾啱我聽， 個人最鐘意necklace

反而櫻子D舊碟喺日本好易搵，上年喺新㵼嘅紀伊國屋書店都揾齊櫻子所有碟同DVD，連HAPPY 嘅Super Happy 盤都有.

可能因為藤原D 舊碟係非主流音樂，所以難搵D

香港應該好少人識櫻子

係因為佢之前未簽唱片公司，發行量唔多

今日去已經冇咗了

唯一的tst,
由有變無咁大獲

櫻子IG更新。Quick Japan 133今日開售！
好期待川島小鳥鏡頭下櫻子的素顏！

之前都試過冇左，出ひらり之後有番。我估出album時又會開番

水球時嘅お好み焼き店

好可愛

今日開賣的書,有無巴打要收到?
我在Amazon揀最平的運送方法,預計要9月4日先到

我是9月1日至5日到
不過經常會早幾日
上次用慢速，8月1日出嘅雜誌8月5日上午到

另一張未採用照片

原來會咁快，等我都期待一下先

又一張。櫻子好鐘意用頭頂頂住D嘢

櫻子小幸運
#さいサク幸せ
嘅twitter 留言，都幾多

紅色水盤放在頭
好似見過咁

Little Voice off shot

初中三時的櫻子，同依家個樣差不多

長髮都唔錯

長髮呀
原來櫻子長髮都好好睇

好似每日一張

有冇巴打知道有咩APP多日本專輯
想搵miwa隻與你的第100次愛戀專輯
hk apple都冇
kk box都係冇

再一張

你想downloaded 隻電影的原聲CD?

係呀
邊到有得買
mora果到又要用vpn先買到

點解唔用vpn買？

mora買其實都算方便

你地mora買係唔係用vpn連日本ip之後用hk visa買？

Yea

我無信用卡
用PPS買webmoney再係mora買野

有信用卡你會做多好多野，仲有paypal

微博有之前 Real Sound 專訪嘅翻譯

櫻子IG更新，mini 雜誌撮影

おしゃれ

劇照

呢張好攪鬼

今日我本Quick Japan 準備送到喇！

Quick Japan col133 嘅 trailer

唔係準時，係早左成個禮拜喎

睇錯，原來係凖備。我嗰本我估星期五到，因為我等埋8月26出嘅GoGoGuiter 一齊出貨，應遅你一丶兩日到

星期五都好快呀

今日insta live 又係收唔到通知

可愛到死。扮貓定扮狗？

直播又扮鷄

原來因為件衫唔可以公開

叫完自己笑，好得意

ダメダメダメダメダメダメダメダメダメダメダメダメ~~~~
ダメも早く言えるんね~

林田巴打收到書未？

未
原來未咁快

日本放送電台節目：reprofile

有講關於理想結婚的話題

仲有幾張

收到了

咁可能我明天會收到

Reprofile 嘅訪問文字版

大家好.我係新人
想11月去看大原櫻子演唱會
買黃牛入唔入到場架?,張飛有無名?
會唔會對名

你個名
今次都仲有出實體飛呀, 前排先有得上網抽, 不過未公怖抽唔抽到, 公怖左之後應該會搵到黃牛

實體飛張飛有無名?
我9月2日睇下買唔買到一般發售先

我諗應該冇掛, 上年都冇
應該得電子飛要驗身份

好

依場台場LIVE電視有無播出?

歡迎小原巴打。這個live 沒電視播的。

希望你順順利利睇到今年嘅zepp live啦。

最八卦一問你係點入坑的？

之前聽過曈
入坑

我聽啦啦兵團入坑

睇完上面兩位巴打，
原來近期出的歌都吸到新歌迷，真係好

ひらり都算係櫻子嘅神曲之一

櫻子IG更新。 她喺邊？

新劇人物介紹

檯底

咩新劇
幾時播

9月8日首播

個卡士唔多夠
淨係識兩三個呀叔同櫻子

個陣水球不良少年最勁卡士

原來呢套水球有櫻子
之前都冇留意

女主腳阿渚

當年班男仔依家開始上位

NHK啲劇冇乜後生仔睇，主題講朗讀亦悶親人，靠竹野內豐一個撑場，我估如果有5%收視都要還神。
不過櫻子今次表現好的話將來有機會去做吓大河劇丶晨間劇都好。我覺得櫻子古裝扮相會幾好睇。

今日係櫻子老豆林田尚親嘅生日！
祝佢生日快樂，多謝佢生個咁可愛嘅女出來

圖來自 Akari

櫻子有無同爸爸慶祝生日？

應該有卦

呢張好珍貴，2011年櫻子15歲未出道，曾幫Fis Block 拍過幾個MV同做演唱會dancer.
唔知當年表演D乜？唱乜歌？

原來呢張相係櫻子15歲時影的

ig人數又跌
班日本仔有無搞錯

其實已持續跌左一輪，媒體曝光率低

今月calendar太人工化，有D怪。

FC Staff blog 更新，有幾張 川島小鳥拍嘅未公開 off shot

太反光，一片白色

搵代購唔知寄左去邊
尋日先收到

邊間咁玩法

睇左水球1集
個卡士真係好好
其實櫻子可以試下長頭髮我覺得仲好睇

今日下午收到Quick Japan

依家睇番d人就覺得卡士勁，果陣連山崎賢人都應該未係好紅

山崎果陣仲未紅咩
兩個男主依家都紅左
仲有佐野同新川優愛依家都多人識左
櫻子應該拍多D戲
之前戀仲櫻子都唔錯

希望新劇多一點戲份，好似得佢一個年輕演員，希望萬老叢中一點紅，突出一D

可惜劇本好爛

都係熱血果類野

如果櫻子可以拍埋月9愛情劇唱埋主題曲既話
我諗會仲多人識

嫌上次有喜歡的人未夠伏咩

呢套真係有D伏
依家月9 D 劇本
冇咩感動位

上次要數住出左幾多秒場
個角色又對劇情冇咩影響

三兄弟講野一係死氣沉沉，一係鬧大交
睇到好尷尬

巴打們今日公開發売，買唔買到飛？

好似剩番大阪同北海道飛。
如果唔係即日賣完有D失望。

TGC line live有直播，一陣有櫻子出場

有冇link呀巴打？

開line live就會見到

冇用 line

『マイナビ東京ガールズコレクション 17A/W』後編 ?

搶到11月個場演唱會飛

有無人去11月個場

巴打邊到買？

Yes

行緊天橋
幾時有櫻子

eplus

已表演左，唔知linelive係直播定係延播，可能我miss左因為喺街

唔肯定，睇多陣至知

亦可能skip 左冇播，版權問題，剰係可以播韓國歌手？

唱左咩歌

明日も 同 MFJ

已經冇睇
我見到桐谷美玲同個好似係混血兒既藝人唔記得咩名

睇吓遅啲BS CS 台會唔會播呢個Fes

明天櫻子出席仙台OTO Fes 將會喺十月尾由BS スカーバー播，到時應有人錄左放上YouTube

TPL 一如以往好多靚相。

富士下星期二晚23:00-23:30 Seven Rules 有櫻子 Quick Japan 攝影密著。

我都係最like呢張，眼前一亮

希望在富士台可以重拾地位啦
仲有asahi tv的Mステ，今次首MFJ又好似無得上咁，好奇怪

Music Station 可能要出album先至有機會上。今年有得出Summer Station已算好。同朝日幾年冇乜交收。富士除左間中上音番外都冇上劇集或綜藝。
要上劇可能最大機會係佢老豆嘅日テレビ或者チア ダン嘅TBS

漏左曾經捧佢上紅白嘅NHK. 不過當年可能係富士使橫手。

好耐無上過水 近排太多野做

我好Q想去睇櫻子個演唱會 但依家呢個時段好尷尬

要留係香港等電話驗身 簽約

好想佢快D出ALBUM搞TOUR

PS.有無新歌ALIVE JET SET MUSIC中字歌詞搵唔到

櫻子IG更新。TGC 兩位女神再相聚，興奮到大叫

官方twitter 今日嘅相

新劇宣傳廣告出現2秒。扎扎跳好可愛

新歌3首真係好能好聽

等出年個大型tour先啦

到時一定要組團一齊去

BTW FB個櫻子香港情報所PAGE 係咪呢度巴打開?

留意左個PAGE好耐 但真係好冷青

我估唔係。

好想B站快D有中字演唱會下半場

求link

好可愛呀

巴打講呢個？

呢個上半場

係 好想叫up主出埋下半場

但留言要做測驗 好煩

睇得唔順 load 好慢
遲下出去睇下有冇碟買

可以格吓價，隨時amazon jp加埋運費平過信和

今日嘅Set list

仙台 音フェス 2日目
トップバッター

① 明日も
② 真夏の太陽
③ マイ フェーバリット ジュエル
④ 瞳
⑤ サイン
⑥ 青い季節
⑦ READY GO！
⑧ Jet Set Music！
⑨ 踊ろう

6、7、8連唱3隻要求氣量嘅歌，應該幾辛苦，估佢會唔夠氣

櫻子唱到除左高踭鞋赤腳周圍走，耳環都飛埋，忘我演出

現場D人話有睇solo concert 嘅滿足感

有冇得睇

5000幾yen
好貴

十月尾電視播，十一月會有人人放上YouTube

其實買BD更好，價錢差不多。這個武道館live 值這個價。櫻子至今最高的演出。

真心正 可惜唔知d歌詞up乜

Amazon jp BD有特價，慢運 9月6日至10日到。一般6號會到

櫻子表現力很好，唔使知歌詞都收到首歌嘅message. (純係我個人嘅感覺）

好多都係講夢想既歌

我好肯定唔係

日本人好依味

福爾摩櫻子

其實係我上年買飛同佢買，果陣你地都仲研究緊有咩方法先買到飛，根本唔似加多餘飛可以放

佢地似太多壓力

下年有tour一定要去

mini 11月号，封面大原櫻子！
今年第二次做mini 封面🎉🎉

我都想去
一直都想去但冇錢冇時間

白麻 佢地識架?

識呀，之前已經po過幾張合照，會約出黎食飯

間中一齊去唱k

呢度好熱鬧喎！！
樓上仙台的setlist真係正到爆
竟然唱左咁多首歌，好似半開solo concert咁
唔知有無跳舞呢

應該冇，不過中途高踭鞋斷皮帶，攪到一半時間赤腳走來走去。聽講サイン的開頭清唱今次又改了一點，D人話勁正。

Billboard Japan 專訪中譯。感謝n姐

手機岩岩睇完 好正

個譯主仲有無譯櫻子其他野？

想睇多d又要down apps又要開ac

推到多d人識

就好似當年akb咁

開啦，唔係話宣傳大陸野，但好多野都係微博先搵到

做完sendai oto festival,件衫同個樣都好kawaii

呢個微博帳號應比較齊櫻子嘅嘢

另外百度大原櫻子貼吧有不少資源

百厭妹，好想睇佢赤腳四圍走

昨日嘅仙台OTO Fes day 2, 將會10月29日下午7時（日本時間）BS スカバー播放。

【LIVE】
『ORICON Sound Blowin'』出演決定！✨

日程:11/1(水)・2(木) 18:00／19:00
※大原櫻子は11/1(水)の出演となります

場所:パシフィコ横浜 国立大ホール

出演(50音順):
大原櫻子、倉木麻衣、SILENT SIREN

我覺得櫻子官方twitter 攪錯左oricon fes個名，『ORICON Sound Blowin'』係每年以新人為主嘅Fes, 今年係15周年，特別揾豪華artist陣攪個ORICON FES.

1）赤腳上陣
2）可能燈光加強左陰影效果，不過櫻子小腿肌肉果然勁，8歳開始綀舞丶中學水泳部丶同鐘意行山丶跑步丶做gym嘅後果

嘩

腳
運動型都係咁矮

運動型
所以有足球迷的歌迷
呢件係FC東京定係巴塞的波衫
因為之前的瞳好似在FC東京主場唱過
因為櫻子是東京出身

櫻子IG更新，可能開始為tour 綵排。穿著黑裙跳舞，好型

係著褲

今晚富士Seven Rule 做今期Quick Japan 嘅designer 製作今期雜誌嘅特輯，櫻子有出場十多秒。可以見到幾個候選封面。

有人放左片段

友情客串

原來係之前仙台OTO Fes嘅綵排

剛剛喺信和見到DVD都賣四百幾，去amazon買BD仲平

巴打呢個咩app?

我諗只係safari

睇黎都係
上面有網址

Bingo

櫻子IG更新. 聽完レオちゃん嘅東京Zepp live, 之後victor 3條女一齊放閃。

又嚟

櫻子的新相集都有佢地comment
將來victor出多個女新人，可能又放多個落去

舞台音樂劇 FUN HOME 官方網站發佈

劇照。 櫻子演主角嘅大學時代，將演唱「Change My Major」, 同有同志床戲，應該冇裸露卦。

Changing my Major 原曲

＜東京公演＞
【日程】2018年2月7日(水)〜2月26日(月)
【会場】日比谷シアタークリエ
【料金】10,800円（全席指定・税込）
【チケット】一般発売 2017年11月18日(土)
★アフタートークショー日程★
2月9日(金)14:30／瀬奈・吉原・上口
2月12日(月•祝)18:00／吉原・★大原・横田
2月16日(金)14:30／瀬奈・紺野・横田
2月20日(火)19:00／★大原・紺野・上口

＜兵庫公演＞
【日程】2018年3月
【会場】兵庫県立芸術文化センター 阪急中ホール
※詳細は後日お知らせ。

似係舞台劇？

Yes. 不過今次唔係櫻子主演。睇原版似乎童年最重戲。

櫻子應該唔係童年
首英文歌櫻子唱

唔覺得櫻子個look有同志feel
只係換左其他衣裝

可能在拍劇關係未剪短頭髮

依家日本興短髮咩
點解好似好多女星都整短髮

原版音樂劇中大學生時代係男仔頭短髮。

MFJ 在Line Music 配信開始
抱住熊大，好想做嗰隻熊大公仔

櫻子出道的磨茹頭比宜家仲短好多

個時真係成舊蘑菇係個頭

突破1500萬再生次數。おめでとう🎊

係呀

你好新巴/絲打

「マイ フェイバリット ジュエル」をLINE BGMに設定してくれた方の中から抽選で10名様にマイ フェイバリット ジュエル スペシャルキーホルダーとLINE MUSIC無料チケットをプレゼントします！
開催期間：2017年9月8日(金)0:00〜9月21日(木)23:59

＜応募方法＞
1. 「LINE MUSIC」のアプリをインストールする
2. ビクターエンタテインメントの公式Twitterアカウント（@VictorMusic）をフォローする
3. 「LINE MUSIC」にログインし、大原櫻子「マイフェイバリットジュエル」を再生
4. LINEの「プロフィール」ページで、BGMをタップして再生履歴から大原櫻子「マイフェイバリットジュエル」を設定する
※BGMの設定方法はこちらをご参照ください

5. BGMの設定画面のスクリーンショットに、ハッシュタグ「#SAKURAKO_BGM」をつけて、Twitterへ投稿する

＊注意：LINEのプロフィールページをスクリーンショットした際に、LINE IDや名前等の情報も映り込む可能性がありますので、トリミングや画像加工をして、公開されても問題ないスクリーンショットを投稿してください。

＜当選者発表＞
当選者にはTwitterのビクターエンタテインメント公式アカウントから、9月28日(木)までにダイレクトメッセージ（DM）でお知らせいたします。必ず公式アカウントをフォローしてください。

有無人想試下參加，雖然睇落好煩
line music又係自閉日本限定野

恭喜，向2000萬前進吧！

櫻子劇中嘅裙仔，好cute
今晚9點坐定定睇先
NHK 金10劇 「この声をきみに」

篠原梨菜做乜今日學櫻子帶眼鏡？不過今日麻麻地似

原來今晚就係嗱 我等多幾日睇下有冇字幕先

等中字

櫻子官方twitter 嘅相

做左廿幾分鐘因為地震要播速報，冇得睇

出師不利

場都未出就cut左

星期三深夜播番

可能第一集都未出場呢

睇預告好似有一幕跳跳紮的
不過個地震好似同劇集約埋咁巧合

全劇推遅一周播

『ORICON FES.（オリフェス）』開催決定！チケット先行予約スタート

◆倉木麻衣､SILENT SIREN､大原櫻子
◆THE ALFEE､SPYAIR､超特急

#オリフェス

呢個係咪好似勁歌金曲果D黎

都係D音樂節，今次一日得3組應該可以唱好多首歌

不過唔會有電視直播，有冇錄播就唔知

明天有Line Live. 記得去睇

好似唔算太型野
比較低調

電子飛可以trade了， 買方、賣方各自登記，由EMTG 配對。 唔夠飛的話便要抽籤

有趣。
櫻子真係唔同嘅角色嘅外表都差好遠

冇個長髮

最長係恋仲

果陣幾好睇

今晚八點半line live 記住睇

開始了

一去到望電話位
D comment好似暴雨咁瀉出來

冇錯

唔記得左

me too

拎到演唱會張飛啦
張飛無印名的

希望youtube有得睇返成個live啦

是single抽飛還是公開發售？

其實有無巴打有諗過組個字幕組 翻譯下演唱會

利申：唔識日文

昨晚最後有萬七人看，和新single實體銷量差不多

公開發售

大家係點識櫻子的

我就係n耐前睇戀仲 留下印象

前排廢青無野做一search就入坑

Ps.好想幫櫻子係連登宣傳下

瞳
同埋睇左不良水球男孩

N年前睇左她愛上了我的謊
好屈機

有冇線上睇番
未聽ひらり之前都未察覺呢個女星
聽完之後好屈機

我係最近睇恋仲，再聽埋佢同家入里歐一一齊唱你給我的夏天就開始留意
之後知道原來同藤原櫻都係朋友就更加留意

B站有，好憎佐藤健

由以前q10憎到依家

本田翼

2016年6月左右，喺屋企勁無聊下，見到VOD有套叫「愛我請說謊」佐藤健嘅電影，諗住望幾眼，因為對純愛片冇興趣，飛住睇。

見到男女主喺海邊相遇，心諗今次中伏，女主咁似譚鈺瑛 ，所以飛得更快，諗住15分鐘內睇完。不過睇睇吓個女主順眼左，氣質好自然純樸，都幾有好感。

到最後嗰幕聽到首ちっぽけな愛のうた，立即被櫻子嘅聲音吸引，清新，透明感，好有感染力，可以話深受感動，立即變成櫻子嘅fans.

本田翼一般個樣有小小低B

我隻BD可以借你睇。香港版。

佢淨係識冇眼笑

巴打好似買開blue ray
不過呢隻我都買左
唔該巴打

本田翼好似好難再紅上去
感覺氣質唔夠好
亦無星味

依家BD同DVD價錢差唔遠

演技平平

櫻子的姊妹花suzu更有前途

如果櫻子開東蛋,坐唔坐得滿

我估V家三姊妹加埋都坐唔満，因為佢地嘅歌迷高度重疊。

之前有一個佢地3姊妹嘅interview ，問佢地如果一齊開演唱會，想去邊度開。家入同藤原一齊答東蛋，但櫻子就好猶豫。家入同藤原話櫻子冇夢想，櫻子就話佢想答一個實際可行嘅地點。

櫻子都知道自己唔夠fans

呢排ig的like都少左，可能活動太悶，唔夠重點曝光

唔好講東蛋，有Arena tour已經好勁

櫻子係覺得三個加埋都坐唔滿東蛋

櫻子嘅話，我諗東京可以二萬人以下嘅場，大阪可以一萬人左右。其他地方城市2丶3千人左右。

今次扎榥2千人賣咁耐都未賣曬。

富士今年都冇搵佢拍劇

富士最多上音番，劇就應該未必再有，女優方面已脫離富士嘅事務所（ 地址係同Fuji Pacific同一層樓）

依家上番組最多係NTV。
同TBS 有「チア・ダン」嘅合作，之後可能有後續。
NHK真係雞肋，除非做晨間劇。
同朝日就冇交收，連音番都冇。

Music station 都無得上？

今年冇上過

今日ig都開左兩個post,
但感覺靜到爆
存在感低

或者靜鶏鷄唔知拍緊乜呢

希望啦,拍得好睇就得
多唔多語題其次

雖然好想櫻子再成為話題

すず呢張幾新的相好似櫻子

似咩？

左眼係幾似

唔算似

就黎遮哂成塊面

林田巴打太掛住櫻子了

啦啦兵團cap圖

塊面真係幾大
出年套劇版有冇機會以佢為主線

下星期一MUSIC STATION ウルトラFES 2017
都無大原櫻子

係呀,雖然櫻子都keep住出現
但唔知點解好掛住
櫻子的氣場好似變左

有無中字線上？想再溫多次

今日Bluray同DVD先開賣,無咁快的

已對MUSIC STATION無感

如果係真就超正,
櫻子如果有得做第一主角拍劇真係loop住睇

好似未公佈曬？不過家入今年有上MS+5周年 都冇份，櫻子更加唔會有。

希望用番「ひらり」做主題曲

再捧多次ひらり

TGC 表演後嘅interview.
今年同門脇麦好friend
D相解象度好低。唔使post.

會出日劇？？

TBS確定拍日劇版。

797 名前：名無しさんは見た！＠放送中は実況板で[] 投稿日：2017/09/14(木) 10:02:37.30 ID:Xeh6GRoT [27/32]
刑事ゆがみ 追加キャスト
大原櫻子・鈴木亮平・北山宏光（KisMyFt２）・木村佳乃・片平なぎさ

2ch 傳緊富士秋季由 淺野忠信同窪田正孝主演嘅木10 劇 嘅追加cast.

有D懷疑櫻子有冇可能同時拍2劇。除非只客串一集或者兩套劇戲份都唔多。

公式網頁冇此消息，所以睇吓就算了。

今日又錯過左Insta Live

化哂妝開live

同埋9月開始live 綵排，好難想像可以再兼顧兩劇

鈴木亮平都開始拍西鄉 所以我都唔係好信

唔希望做櫻子配角浪費左時間
無主角做情願免喇

點解左邊面好似凸起左一個波仔咁?
又唔似食緊野

睇左「この声をきみに」第一回，櫻子出場十多秒，不過下回預告有她，應該會多點戲份。Ending 都有櫻子。

開insta live又唔肯自己準備去邊

有返戀仲咁上下戲份都值嘅

Ending

可能唔講得呢？上次連件衫都唔出得鏡要扮狗仔

做咩企到咁後
呢套幾時有中字呀

唔知會唔會有？覺得都幾悶。正常後生仔都唔會點睇NHK 啲劇。

橫掂呢D劇都無咩人睇，
唔做主角都無所謂

今次好似係去做運動
粉紅色polo衫
成個大媽著法

櫻子依家冇大事務所撐腰，亦唔會專注拍劇，要上劇都有難度，做主角更難上難。都係要做住配角先，慢慢等機會。

櫻子首 ちっぽけな愛のうた 同 明日も 都好正
不過套舊戲個造型好唔掂

但呢個磨菇頭其實幫佢吸左好多早期的fans

個頭做咩搞成咁

谷胸

所以我第一眼係俾佢嚇親。

入面任佢墊都得啦

片尾曲的人唱得好難聽
不如交比櫻子唱啦

Ju Ju唱的。希望下次櫻子可以拿到好的tie up啦。差不多一年冇廣告歌了

係

點先吸引到多d人入坑

出創意台開post講櫻子有無得諗

有

原來呢個係櫻子家姐嘅twitter account.
因為櫻子昨日IG幅素描先至發現到

我少去其他台，點解選創意台？多D人？

無聊排名系列：正常賽果

創意台感覺上多人同易d上熱門

以乜名義post 啲乜好呢？ 有冇提議？

作個故仔裡面有角色鍾意聽Jpop
再加好多櫻子入去

レオちゃん也拍劇。玩票性質。

有d好奇佢演技如何

做店員姐
偶像元素越來越重

櫻子當年都係由女同學甲做起

レオちゃん拍劇又拉到去兩隻櫻度

講緊入行前的高校入試？

櫻子最近好靜，應該在綵排tour

應該係，
最近見佢係レオ igpost裡的comment

呢一張

想問下12月頭櫻子有冇咩表演

暫時冇。

櫻子11月應有空檔可以拍吓電影，如果有人搵佢拍嘅話。
2月嘅Fun Home 戲分唔算多，可能採排唔使咁耐咁困身

仲想去東京睇下佢有冇表演

櫻子IG更新。

12月係年尾音搏殺時期
應該唔好安排太多其他個人活動，免得撞期
除非各音番都無位比櫻子人

應該唔會有好多音番出，除非年尾出single.

考眼力，新一期ViVi 有櫻子。

另外10月1日出嘅mini 櫻子做封面，今年第二次

櫻子今年嘅熱門女性雜誌曝光率係大升。

個封面白色字勁難睇

櫻子IG更新。今日係趣里27歲生日。似乎櫻子又有新女了。
今天開始tour 綵排！

近期少有的好消息

又係講victor祭

上次T-site 專訪的翻譯。感謝n姐

超有心的n姐!!多謝share

其實唔使太心急，櫻子自己都預測25歳左右歌藝才步入成熟期。一直都覺得櫻子唔係只爭朝夕嗰類人，會著眼自己長遠嘅成長多於一時嘅起跌，同埋佢係熱愛自己做緊嘅嘢，享受緊自已嘅工作。

櫻子IG更新。今晚「この声をきみに」第二話。應該多D戲分。

櫻子同レオちゃん嘅有趣互動